斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

今次要教大家如何用20分鐘快速慢煮兩吋厚既斧頭扒！
將兩三四個鐘既慢煮過程濃縮係20分鐘！
冇錯！係20分鐘！

首先你要有斧頭扒

包裝得好四正！入面用乾冰包住啲牛扒，防止係送過黎果陣溶佐。

今晚既主角、斧頭扒！
不過你買唔到，皇家級VIP先有

又黎?

頭香!

Fan 1號到

留名後日睇

lm 聽日朝早應該有得食

又要等你解凍

唉

希望聽晚八點可以見到樓主既成品啦

點解我咁快睇到

Lm 聽朝食住早餐睇

屌.....
又準時聽晚8點

留名
2日後睇解凍

Lm

冇腸,fail

樓主真有心，咁快準備定2點場波

今次要教大家如何用20個鐘快速慢煮兩吋厚既斧頭扒！

點解又咁早見到個post

英格蘭？

聽朝再返黎睇下食得未

第一頁

新post留名

睇決賽個陣食

點解係要餐餐牛扒
D牛牛一車車去屠房好慘

得閒煮下魚蛋雞翼咪算

btw 快速慢煮

大師

LM

如果我係隻牛我會覺得自己死得好唔抵

今日氣溫33度，水溫應該有28度
用28度速高速流水式解凍
但用兜隔住，減返少少速，就可以保持肉質鮮美多汁

終於無過期

2022 決賽

唔理咁多，負皮先

地球一分鐘等於你嗰邊幾多秒？

lm

蚊蚊蚊我真係好想你覆我
究竟點解你可以有一顆唔理任何留言既心
同埋有一個世界已經阻止唔到我既信念黎一次又一次咁整牛扒
求你!!!!!

等到決賽應該有得食

咁解凍完塊排係33度定28度

水溫28度
你點計出黎

樓豬好撚有錢, 成日食靚扒

宵夜

又浪費時間

留名食烏冬

留名

廿分鐘啦喎

留名得睇宵夜

點解硬係唔可以正正經經解凍？

好問題！解流水式既最高解凍溫度係28度
所以今日既流水式解凍目標溫度係28度

20分鐘？

Wake me up when July end

睇波前會唔會都未開始煮

今次買咗咩壽司食啊

蚊大師可唔可以講下你做咩咁憎牛牛
個個星期都要虐待佢哋

岩岩用包牛扒包裝既乾冰自制佐個風扇式冷氣
但突發諗到
其實咧個係一個新既解凍法，只要將乾冰換佐做牛扒。就可以變成一邊吹住凉風，一邊加速牛扒既解凍。如果你鐘意牛味，佢仲有一陣陣既牛風撲面而來

快速慢煮咁矛盾

20分鐘過左未呀

聽日先再入黎係咪差唔多解完凍

未 大概過左19分零800秒

唔計解凍，一陣你就會知，
「真 。 20分鐘」

咧個方法我係機緣巧合中發現

冇追post
以為上次塊過期扒今日先煮

好波呀清

牛扒大師蚊蚊蚊

樓主盡快整好佢，唔洗急，可以慢慢來，拿拿聲影來睇下整成點。

驗腦啦仆街

次次睇完蚊蚊啲po都會好開心

200分鐘都黎近啦

12點20分?

G持蚊大師

又快速又慢煮 師父好亂啊

狗糧jpg呢

又要食宵夜

D 牛牛好慘 下次可唔可以解完凍先開

覆
多謝你既讚賞
因為我係我

學野

決賽未咁快到下嘛？

終於睇再大師表演

唔會亂，好簡單
快速係快速煮！慢煮係慢煮效果！

一睇就明

見到個POST得4頁就知無得睇住

今晚準時開飯係食指壽司個d飯呀麻？

仆街早左兩日入黎

今次買邊隻壽司

食得

留名

買佐壽司未？

廿分鐘即係廿個鐘啦

好撚聰明

聽日先食到

多春魚呢？烏冬呢？一陣餓撚死點算？？

此帖必火

係非洲每一分鐘就有60秒過去、而三蚊每一分鐘係有86400秒、所以我是來留名的月尾再入黎睇過

( Show Blocked User - 金孝淵 )

留名聽晚睇

太早入黎

佢教個紅酒汁 都唔係好難

好似好正

快速慢煮，咁到底快定慢
舊扒生定熟

slow cooked...

留名睇樓主整宵夜

有排未有得食， 我去食個薑蔥撈

睇第一次就好笑，第二第三次就悶架啦

解幾個鐘都未撚解完

準時? 開飯?

學野係時候
大家留心啲

好過窮人生仔d on9片

個條精神病康復者
成班花生友推撚到佢拍屎坑雞
不知幾撚精彩

快速！慢煮！

同流心拉絲一樣咁矛盾
果然係大師

快d煎啦

早左入
今晚2點場波上黎睇

大師下個禮拜可唔可以煮好先一次過開post

唔係丫嘛

已經唔敢睇佢d post

如果人地有病就唔好玩人啦

正宗戇鳩當有趣既極致

太早見到個post

又入早咗

留名睇後日先煮完擺到上檯面

真係笑匠黎架啊喎
仲話20分鐘

芝士腸、烏東、M記

直接用20分鐘黎煮個烏冬算啦

20個鐘就有你份

後日返

樓主坐緊時光機返一個鐘之前

屌又太早入嚟，今日有冇鰻魚壽司？

禁即係快定曬？

*慢

烏冬呢

煮撚完未呀
好肚餓呀

煮就20分鐘，解凍就20個鐘

留名等樓主朋友入嚟投訴

你咪同班on9講囉 佢地理鳩你 真係遲早玩死佢

出事啦今次，太早入黎

屌live左

樓主？

樓主猝死？

聖誕前有得食

20分鐘定20個鐘

Lm 希望樓主今晚有得食

好慘

keybroad雞之後冇睇過 唔知你地玩到咁大

唉 ， 好慘， 但真係無能為力

每一次我睇樓主既新post 都係禁返落樓主profile 跟進返上一個post 結果先

樓主應該上世係鬥牛勇士被牛撞撚死咗，今世返嚟報仇

準時？

食住壽司睇

仲未煮完 ？

我頭你老母臭閪
頭香無人屌，充電就個個都屌，發生乜嘢事

20分鐘

出返去先

20分鐘係幾時開始計？

解凍完成！
20分鐘開始計時

royal級

樓主咪又係有病
你地咪又係入黎笑鳩佢

邊度有笑佢呀， 都唔知幾喜歡佢

有得食未

d 溶雪血水係番個真空袋入面

不了

我兩個星期後返嚟

薯仔批皮

強帖留名

過左4分鐘

煲水，煲到佢95度水

Live

保特救老母.jpg

蕃茄切扒！

Live左

留名2個鐘後返黎

你重有7分鐘

U have 20mins to save your mom

咧個狀態就係95度水

連原裝真空袋放入煲，煮10十分鐘

得唔得架

好肉酸

薯仔落水煮一陣

屌 食得未阿

一陣你就知

睇嚟係煮牛腩

仲以為係兩尺厚

轉細火

啲血水

十分鐘再黎

厚切薯仔煮一陣

個袋係咁樣寫住
其實依包野係已經慢煮完
落水係整番熱個面

你試下問爛口怪
應該會俾佢屌撚到你屎忽出血

記得放啲野係底，隔一隔，防止佢溶袋

牛牛好慘

愈黎愈肉酸

塊野cooked

不了

就快夠鐘
燒紅定個煱

不了
做聽朝早餐

樓主我係你就解完凍拎去煎番兩面每面1-2分鐘
再包鍚紙焗番熱個心少少就算

樓主一向對煮食有自己嘅見解

浪費食物咪呢啲

20分鐘啦

樓住個fd有無來

每邊兩分鐘！

個包裝寫著 Slow cooked...

一定韌到仆街

咪撚玩啦

今次係咪算快？

不如切片打邊爐

辣一辢四邊

快啲切開

牛汁配菜

燒緊炭呀?

未切果陣，好似唔錯咁喎

又來
牛牛

想試個配菜

唔好，求下你rest一陣先

Done

first see

Wow

發現自己入黎+追完POST既時間簡直完美

果然睇完第一頁就跳嚟第十頁係正確選擇

切開佢！

唔好拎舊圖應付我地ok?

切開先啦

開來睇下啦

啱啱好入黎見到

切嚟睇下先

切開佢啦

快啲切啦

個橫醬真係錦上添花
靚過米芝連3星

今次無過期

等撚到蚊訓

而家已經進步到拎slow cooked黎繼續煮
下次可能去大家樂買塊扒返黎煎一煎乾2面就上碟

流曬口水

切未

成碟掉左？

切左未

壽司呢⼂

切完要去汁相？

由於切左一下發現未熟
所以再煮過
大家再等多2個鐘先

入到黎追完post就啱啱好

live

slow cooked OK

蚊爺啊 不如你拍條Time lapse睇下你個煮飯過程

食咁多次，咧塊扒煮得最好食！真係好撚好食！
極力推薦大家買黎食！20分鐘搞掂！
係 買！

香港好多地方都有得買啦。$400-500
做咩攪到好似大鄉里咁。整過唔少次啦

可唔可以唔好再用砧板當餐盤，好撚多菌

屌你賣埋廣告

又幾靚

今次呢塊買返黎已經係熟左架啦

新買，第一次用
把刀都係，一刀切斷，好爽

咁都有廣告

屌 又黎

好淋，入口即溶 不得了

大鄉里

廣告狗

入面好似唔係好均勻喎

Slow cooked

sor
皇家VIP先有得食
原黎普通人買唔到

假膠型廣告打手 blocked

咁樣做一定勁多血水，塊野一定入唔到味
為左一時急食，咁樣解溶

其實我近排都有望慢煮

但係慢煮牛排應該唔會用95度水
因為Medium-Well 都只係62-63度附近,你用95應該係well done

早幾個post都已經開始係咁賣廣告
連登仔仲咁捧場真係

佢係煮緊

垃圾大陸狗

我要片啊
蚊蚊大師唔係無拍片啊

成班打手係咪傻撚左

百屌成才
擺盤都ok, royal級

煤氣爐當慢煮機 ？

笑到 呢d澳洲扒係澳洲 真係狗都唔食 A5 澳洲和牛先幾舊水

鋪排咁耐
原來打手
垃圾

其實真係完全賣廣告
塊牛扒個包裝都寫到明點樣煮
仲扮撚哂野話諗到個新方法

乜野濃縮咁巴閉，原來廣告

到底d 牛做左咩事

Lm 聽晚先有得食

即係快煮但慢煮效果？

睇住蚊蚊蚊 每次煮都有進步真係好欣慰

親眼見證蚊蚊蚊由全部負評變成依家好多正評 好感動

今次唔錯
我又睇得明

唔理煮成點
係咪都慣左負評先

原來係賣廣告

slow cooked 再煮緊係快速慢煮啦

賣廣告賣到咁

7/10

Royal!

樓主原來打手黎

右手邊咪有囉
佢應該係中英對照啫

已檢舉左隻廣告狗

次次啲圖都負平
一岀最尾切開扒個圖就勁多正皮

即係點煮呀，可唔可以濃縮煮法介紹

2百幾蚊吃你果塊不了
我塊鹿兒島黑毛和牛都係250左右

到美國國慶應該有得食

班門弄斧

多謝大師分享，又學到野了

你令我諗起幽默大師

ok啦 你買廣告又買得幾搞笑

做乜鳩

等會選斧頭扒 真男人

我會

原來鋪路賣廣告 扮咩丫

之前啲post好似已經有賣過

屌你老母廣告

賣廣告就變左質鳥

蚊仔。。。

個網就係教20分鐘 原來打手黎

佢意思係話呢塊野似平時樓主煮餸用開既砧板, 叫樓主咪撚用

你就懶醒話出面食都係用塊板裝, 仲話人有冇出過街食, 唔比人負皮就奇

收錢出廣告

點買到

舊肉係咪係2000年前已經過左最佳食用..

係連登賣廣告唔洗收返錢？

18年🤗

佢之前次次都唔同公司買扒的
係上次同今次同一間
唔會係廣告啦
最似樣係今次

我都會揀美國 加拿大 澳洲安格斯種
多過和牛種
和牛種係冧身D
但肉味差D
間唔中食下就好

有冇人留意到australian其實係串錯咗......

其實呢個post最正唔係睇樓主on9
係睇有無懶醒仲弱智過樓主既傻仔

賣廣告
樓主

有幾多人檢舉咗？

檢舉咗樓主
屌你老母成日以為自己post埋d垃圾煮法好撚好笑
真係屌你都廢鳩事
當撚正自己KOL咁
今次就抵撚你死啦
做打手 留名睇你畀人BAM啊
柒頭屌你老母